本身濕鳩大藥房係我地努力之下執左幾間

一個肺炎又可以開多十幾廿間